聖經十災 支那中咗三樣

疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節

雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節

蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲布滿埃及——出埃及記10章1-20節

光復香港時代革命
天滅中共日子不遠